# CSV 

Se tiene que hacer la carga masiva de lo datos 

La ccarga de datos de entidades prestadoras y organismos de control debe poder ser realizadas en forma masiva atraves de la carga de un archivo CSV


## Clases a utilizar 

* Entidad prestadoras 
* Organismos de control 
* cargadorCSV

## Clase : Entidad prestoras 

```java 

public class Entidad-Prestadora{
  



}
```

